開關之後想去柬埔寨？要準備3000$ 做肺炎檢測呀!

你去埋我個份了

大把國家講左 自費驗左無事 先可以入境

本身佢啲景點入場費已經好貴

去過一次 明搶錢

係酒吧街啲啤酒平

1杯USD1

有啲五毫子